一句講哂，林鄭既道歉大家收唔收貨

唔收貨

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

收佢老母

唔L收

下星期日再黎

明知我地唔喺要依d

收你老母

不徹不退呀 收皮就有佢份

放人 ！
歉你老母

on9,冇人要佢道歉，我地唔係要呢啲野

乜都冇變過 算乜撚嘢道歉

咪話人地道左左歉作仲想點，我地訴求好清晰！

道歉解決唔到以下訴求:
1. 撤回送中惡法
2. 撤銷612事件被捕人士
3. 相關官員即時問責下台
4. 停止白色恐怖，警方及港府即時停止審查612罷課老師及醫護人員
5. 重新檢視相關受爭議性條例 如國歌法、東大嶼填海等

唔撚收啦
根本想睇反應先
無誠意

noted with thanks???

義士同普選呢

你都係求負皮啫

收佢老母

烈士條命條數點計
呢條冚家拎

撤回兩個字好似好難講出口

打到你爆曬頭
之後 : 喂！Sor ar

屌你老母
收佢皮就真，仲收貨？

no